中銀香港股東大會

本人未持有上述股票

餅卡 兩張

好撚chur

有阿叔喺股東和議果陣 沖出黎話我反對

之後點

之後大會繼續

授權去？

有貨

係11樓？

今次係

2 樓

唔計特別息

現價得 3厘

巴打我係上面返工

早知上黎揾你

得兩張餅券 有冇自助餐食

返工今日唔畀請去唔到

點先有得出席？

員工有無內幕

有現貨/畀人委任

我有現貨 就咁行入去就得？

四季

I'm watching you

銀行咁大間，你想要咩內幕

Yes

派多兩張餅卡黎ok

我有貨都唔知佢開股東大會
想去

樓主今日上報紙wo

樓主車錢就多？
我比返你？

又證明city>>>poly

柒頭

親中奶共被人撚狗咁撚到應一應

返左未 有冇順便睇埋煙花～車錢貴呀

樓豬

仲未返到？

去咗出火
家下成肚火
唔出下點得

去股東大會食lunch box咪算囉

搞到宜家咁為乜呢

慘慘豬

垃圾，賣港又貪埋小便宜，食屎狗

樓豬條賤種

樓主好可憐

樓主正宗大種乞衣
隻隻股買一股之後股東大會就入去r野食
後生遙遙學埋d老野作風，最垃圾就係你呢d仆街
一千幾百就買起你人格

奶共狗

去多2個股東會咪補返比人放飛機條數